msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VidSEO - Video SEO Embedder with Transcription Pro\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-12 19:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-26 01:39+0000\n"
"Last-Translator: Gautier Dorval\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko-KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7.2\n"
"X-Domain: vidseo"

#: admin/controllers/SettingsController.php:129
msgid "404 to 301 By Joel James"
msgstr "404에서 301까지 Joel James"

#: admin/controllers/MetaboxController.php:25
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Get Pro version</a> to enable"
msgstr "활성화하려면 <a href=\"%s\">Pro 버전 다운로드</a>"

#: admin/controllers/CPTController.php:16
msgid "Add New"
msgstr "새로운 걸 더하다"

#: admin/controllers/CPTController.php:15
msgid "Add New Item"
msgstr "새 항목 추가"

#: admin/controllers/CPTController.php:14
msgid "All Items"
msgstr "모든 아이템"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:13
msgid ""
"Auto optimize all image alt texts (including Woocommerce online store), of "
"your pages, posts & product, from Yoast SEO optimization settings (keywords) "
"and/or Post title."
msgstr ""
"Yoast SEO 최적화 설정 (키워드) 및 / 또는 게시물 제목에서 페이지, 게시물 및 제품의 모든 이미지 대체 텍스트 "
"(Woocommerce 온라인 상점 포함)를 자동으로 최적화합니다."

#: admin/controllers/SettingsController.php:130
msgid ""
"Automatically redirect, log and notify all 404 page errors to any page using "
"301 redirection..."
msgstr "301 리디렉션을 사용하여 모든 404 페이지 오류를 모든 페이지로 자동 리디렉션, 기록 및 알립니다."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:40
msgid "Autoplay Video"
msgstr "비디오 자동 재생"

#: admin/controllers/SettingsController.php:118
msgid ""
"Better Robots.txt is an all in one SEO robots.txt plugin, it creates a "
"virtual robots.txt including your XML sitemaps (Yoast or else) to boost your "
"website ranking on search engines."
msgstr ""
"Better Robots.txt는 올인원 SEO robots.txt 플러그인으로, 검색 엔진에서 웹 사이트 순위를 높이기 위해 XML "
"사이트 맵 (Yoast 또는 기타)을 포함하는 가상 robots.txt를 생성합니다."

#: admin/controllers/SettingsController.php:117
msgid ""
"Better Robots.txt optimization – Website indexing, traffic, ranking & SEO "
"Booster + Woocommerce"
msgstr "더 나은 Robots.txt 최적화 – 웹 사이트 색인 생성, 트래픽, 순위 및 SEO 부스터 + Woocommerce"

#: admin/controllers/SettingsController.php:112
msgid ""
"Boost the way people interact with your website, e-commerce or blog with an "
"easy and intuitive WordPress rating system!"
msgstr ""
"쉽고 직관적 인 WordPress 등급 시스템으로 사람들이 웹 사이트, 전자 상거래 또는 블로그와 상호 작용하는 방식을 강화하세요!"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:6
msgid "Boost your ranking on Google"
msgstr "Google에서 순위 올리기"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:272
msgid ""
"Change background color of Transcription drop-down with hex color value. "
"Default: #F1F1F1"
msgstr "16 진수 색상 값으로 전사 드롭 다운의 배경색을 변경합니다. 기본값 : # F1F1F1"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:177
msgid "Change Title Color with hex color value. Default Value: #EEEEEE"
msgstr "16 진수 색상 값으로 제목 색상을 변경합니다. 기본값 : #EEEEEE"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:225
msgid "Change Title Text Color with hex color value. Default Value: #222222"
msgstr "16 진수 색상 값으로 제목 텍스트 색상을 변경합니다. 기본값 : # 222222"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:319
msgid ""
"Change Transcription Text Color with hex color value. Default Value: #222222"
msgstr "16 진수 색상 값으로 전사 텍스트 색상을 변경합니다. 기본값 : # 222222"

#: admin/views/inc/delete.view.php:20
msgid "Checking this box will remove all settings when you deactivate plugin."
msgstr "이 확인란을 선택하면 플러그인을 비활성화 할 때 모든 설정이 제거됩니다."

#: admin/controllers/SettingsController.php:124
msgid ""
"Compress and optimize (or optimise) image files, improve performance and "
"boost your SEO rank using Smush WordPress image compression and optimization."
msgstr ""
"Smush WordPress 이미지 압축 및 최적화를 사용하여 이미지 파일을 압축 및 최적화 (또는 최적화)하고 성능을 개선하며 SEO "
"순위를 높일 수 있습니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:239 admin/views/inc/step-1.view.php:246 
#: admin/views/inc/step-1.view.php:333 admin/views/inc/step-1.view.php:340
msgid "Default Value: #222222"
msgstr "기본값 : # 222222"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:191 admin/views/inc/step-1.view.php:199 
#: admin/views/inc/step-1.view.php:286 admin/views/inc/step-1.view.php:293
msgid "Default Value: #F1F1F1"
msgstr "기본값 : # F1F1F1"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:29
msgid "Define number of characters for excerpt. e.g: 60"
msgstr "발췌 문자 수를 정의합니다. 예 : 60"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:29
msgid "Define width in pixels or percentage. e.g: 560px or 100%"
msgstr "너비를 픽셀 또는 백분율로 정의합니다. 예 : 560px 또는 100 %"

#: admin/views/inc/delete.view.php:7
msgid "Delete Settings"
msgstr "설정 삭제"

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:9
msgid "Disable Player Controls"
msgstr "플레이어 컨트롤 비활성화"

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:34
msgid "Disable player controls by default on all videos."
msgstr "모든 동영상에서 기본적으로 플레이어 컨트롤을 사용 중지합니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:77
msgid "Disable Transcript"
msgstr "스크립트 비활성화"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:102
msgid "Disable transcript for all videos"
msgstr "모든 동영상에 대본 사용 중지"

#: admin/controllers/CPTController.php:18
msgid "Edit Item"
msgstr "항목 편집"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:137
msgid "Enable Captions/Subtitle by default for all videos."
msgstr "모든 비디오에 대해 기본적으로 캡션 / 자막을 활성화합니다."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:112
msgid "Enable Captions/Subtitles"
msgstr "캡션 / 자막 활성화"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:101
msgid "Enable loop by default for all videos."
msgstr "모든 동영상에 대해 기본적으로 루프를 활성화합니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:17
msgid ""
"Excerpt > Visible text shown under video. Define number of characters as you "
"need "
msgstr "발췌> 비디오 아래에 표시되는 텍스트. 필요에 따라 문자 수 정의"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:9
msgid "Excerpt Length"
msgstr "발췌 길이"

#: admin/controllers/CPTController.php:22
msgid "Featured Image"
msgstr "나타난 그림"

#: admin/controllers/CPTController.php:30
msgid "Filter items list"
msgstr "항목 목록 필터링"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:14
msgid "Get BIALTY by Pagup &raquo;"
msgstr "Pagup으로 BIALTY 받기»"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:20
msgid "Get Mobilook by Pagup &raquo;"
msgstr "Pagup의 Mobilook 받기»"

#: admin/controllers/SettingsController.php:106
msgid ""
"Get Schema.org structured data for all pages, posts, categories and profile "
"pages on activation."
msgstr "활성화시 모든 페이지, 게시물, 카테고리 및 프로필 페이지에 대한 Schema.org 구조화 된 데이터를 가져옵니다."

#: video-seo-transcription-embedder.php:94
#, php-format
msgid ""
"Hey %1$s, %2$s Click on Allow & Continue to boost your website’s SEO with "
"video transcription.  %2$s Never miss an important update -- opt-in to our "
"security and feature updates notifications. %2$s See you on the other side."
msgstr ""
"안녕하세요 % 1 $ s, % 2 $ s 허용 및 계속을 클릭하여 동영상 텍스트 변환으로 웹 사이트의 SEO를 높이세요. % 2 $ s "
"중요한 업데이트를 놓치지 마십시오. 보안 및 기능 업데이트 알림을 수신하십시오. % 2 $ s 반대편에서 뵙겠습니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:113
msgid "Hidden Transcript"
msgstr "숨겨진 대본"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:154
msgid "hidden transcript feature"
msgstr "숨겨진 대본 기능"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:41
msgid "Hide Title by Default"
msgstr "기본적으로 제목 숨기기"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:150
msgid "Hide transcript for all videos from viewers"
msgstr "시청자의 모든 동영상 대본 숨기기"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:66
msgid "Hide VidSEO post title which is shown above video player on all videos"
msgstr "모든 동영상에서 동영상 플레이어 위에 표시되는 VidSEO 게시물 제목 숨기기"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://pagup.com/"
msgstr "https://pagup.com/"

#: admin/controllers/SettingsController.php:136
msgid ""
"Improve your WordPress SEO: Write better content and have a fully optimized "
"WordPress site using the Yoast SEO plugin."
msgstr ""
"WordPress SEO 개선 : Yoast SEO 플러그인을 사용하여 더 나은 콘텐츠를 작성하고 완전히 최적화 된 WordPress "
"사이트를 확보하세요."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:17
msgid "Include \"px\" or \"%\" at the end. e.g: 550px or 100%."
msgstr "끝에 \"px\"또는 \"%\"를 포함합니다. 예 : 550px 또는 100 %."

#: admin/controllers/CPTController.php:26
msgid "Insert into item"
msgstr "항목에 삽입"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:19
msgid ""
"Instant mobile view of website (pages, posts, products) for responsive web "
"design on phone (+ dualscreen). This plugin also offers helpful tools on "
"each page, such as Facebook Debugger, LinkedIn Post Inspector, and Google "
"Mobile-Friendly Test Tool."
msgstr ""
"전화에서 반응 형 웹 디자인을위한 웹 사이트 (페이지, 게시물, 제품)의 즉각적인 모바일보기 (+ 듀얼 스크린). 이 플러그인은 "
"Facebook 디버거, LinkedIn Post Inspector 및 Google 모바일 친 화성 테스트 도구와 같은 각 페이지에서 "
"유용한 도구도 제공합니다."

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:18
msgid "Instant Mobile Viewer"
msgstr "인스턴트 모바일 뷰어"

#: admin/controllers/CPTController.php:28
msgid "Items list"
msgstr "항목 목록"

#: admin/controllers/CPTController.php:29
msgid "Items list navigation"
msgstr "항목 목록 탐색"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:76
msgid "Loop Videos"
msgstr "동영상 반복"

#: admin/controllers/CPTController.php:17
msgid "New Item"
msgstr "새로운 물품"

#: admin/controllers/CPTController.php:20
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: admin/controllers/CPTController.php:21
msgid "Not found in Trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없음"

#: admin/views/settings.view.php:41
msgid ""
"Note: Please check plugin documentation for more details about shortcode "
"parameters and global settings"
msgstr "참고 : 단축 코드 매개 변수 및 전역 설정에 대한 자세한 내용은 플러그인 설명서를 확인하십시오."

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:12
msgid "Optimize your ALT TEXT"
msgstr "대체 텍스트 최적화"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:7
msgid ""
"Optimize your Robots.txt with Better Robots.txt (made by PAGUP) & Boost your "
"ranking on search engines."
msgstr "Better Robots.txt (PAGUP 제작)로 Robots.txt를 최적화하고 검색 엔진에서 순위를 높이세요."

#. Author of the plugin
msgid "Pagup"
msgstr "Pagup"

#: admin/controllers/CPTController.php:13
msgid "Parent Item:"
msgstr "상위 항목 :"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:9
msgid "Player Width"
msgstr "플레이어 폭"

#: admin/controllers/ShortcodeController.php:36
msgid "Please add post ID to see Video SEO"
msgstr "비디오 SEO를 보려면 게시물 ID를 추가하십시오."

#: admin/controllers/ShortcodeController.php:126
msgid "Please enter correct post id for Video SEO Post"
msgstr "비디오 SEO 게시물에 대한 올바른 게시물 ID를 입력하십시오"

#: admin/views/metabox.view.php:64
msgid ""
"Please note that the FREE version only features a basic text area (no HTML "
"allowed). If you want to format your content using the HTML Visual Rich Text "
"editor, please upgrade to the PRO version"
msgstr ""
"무료 버전은 기본 텍스트 영역 만 제공합니다 (HTML은 허용되지 않음). HTML Visual Rich Text 편집기를 사용하여 "
"콘텐츠를 포맷하려면 PRO 버전으로 업그레이드하십시오."

#: admin/controllers/CPTController.php:9
msgctxt "Post Type General Name"
msgid "Video SEO"
msgstr "비디오 SEO"

#: admin/controllers/CPTController.php:10
msgctxt "Post Type Singular Name"
msgid "Video SEO"
msgstr "비디오 SEO"

#: admin/controllers/CPTController.php:24
msgid "Remove featured image"
msgstr "추천 이미지 제거"

#: admin/views/settings.view.php:33
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항을 저장하다"

#: admin/controllers/SettingsController.php:105
msgid "Schema App Structured Data by Hunch Manifest"
msgstr "Hunch Manifest 별 스키마 앱 구조화 된 데이터"

#: admin/controllers/CPTController.php:23
msgid "Set featured image"
msgstr "추천 이미지 설정"

#: admin/views/inc/top.view.php:3
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/controllers/SettingsController.php:123
msgid "Smush Image Compression and Optimization By WPMU DEV"
msgstr "WPMU DEV의 Smush 이미지 압축 및 최적화"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:2
msgid "STEP 1: General settings for Vidseo plugin"
msgstr "1 단계 : Vidseo 플러그인의 일반 설정"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:2
msgid "STEP 2: Custom Settings for Youtube & Vimeo videos"
msgstr "2 단계 : Youtube 및 Vimeo 비디오 사용자 지정 설정"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:121
msgid ""
"This option will hide transcript from front-end viewers but transcript text "
"will be available in source code and search engine bots can read it. If you "
"use this option, you can still manually enable transcript with shortcode "
"attribute trans_hidden=\"0\" (for selected videos)"
msgstr ""
"이 옵션은 프런트 엔드 뷰어에서 대본을 숨기지 만 대본 텍스트는 소스 코드에서 사용할 수 있으며 검색 엔진 봇이 읽을 수 있습니다. 이 "
"옵션을 사용하는 경우에도 단축 코드 속성 trans_hidden = \"0\"(선택한 비디오의 경우)으로 스크립트를 수동으로 활성화 할 "
"수 있습니다."

#: admin/views/inc/step-2-2.view.php:17
msgid "This option will turn off player controls for all videos"
msgstr "이 옵션은 모든 동영상에 대한 플레이어 컨트롤을 끕니다."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:84
msgid "This option will turn on auto loop for all videos"
msgstr "이 옵션은 모든 비디오에 대해 자동 루프를 켭니다."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:48
msgid "This option will turn on auto play feature for all videos"
msgstr "이 옵션은 모든 동영상에 대해 자동 재생 기능을 사용합니다."

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:120
msgid ""
"This option will turn on Captions/Subtitles on all videos. Note for Vimeo "
"User: \"For now\" only English language is auto enabled. We will add an "
"option for other language soon. Users are allowed to manually choose any "
"language from CC button displayed on Player."
msgstr ""
"이 옵션은 모든 비디오에서 캡션 / 자막을 켭니다. Vimeo 사용자 참고 사항 : \"현재\"는 영어 만 자동으로 활성화됩니다. 곧 "
"다른 언어에 대한 옵션을 추가 할 예정입니다. 사용자는 플레이어에 표시된 CC 버튼에서 언어를 수동으로 선택할 수 있습니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:169 admin/views/inc/step-1.view.php:203
msgid "Title Background Color"
msgstr "제목 배경색"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:217 admin/views/inc/step-1.view.php:250
msgid "Title Text Color"
msgstr "제목 텍스트 색상"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:85
msgid ""
"Transcript is enabled by default. This option will disable transcript for "
"all videos. If you use this option, you can still manually enable transcript "
"with shortcode attribute transcript=\"1\" (for selected videos)"
msgstr ""
"스크립트는 기본적으로 활성화됩니다. 이 옵션은 모든 비디오의 스크립트를 비활성화합니다. 이 옵션을 사용하는 경우 단축 코드 속성 "
"transcript = \"1\"(선택한 비디오의 경우)을 사용하여 스크립트를 수동으로 활성화 할 수 있습니다."

#: admin/views/inc/step-1.view.php:264 admin/views/inc/step-1.view.php:297
msgid "Transcription Box Background Color"
msgstr "전사 상자 배경색"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:311 admin/views/inc/step-1.view.php:344
msgid "Transcription Text Color"
msgstr "전사 텍스트 색상"

#: admin/views/inc/sidebar.view.php:8
msgid "Try Better Robots.txt &raquo;"
msgstr "더 나은 Robots.txt 사용해보기»"

#: admin/views/inc/step-2-1.view.php:65
msgid "Turn ON autoplay by default on all videos."
msgstr "모든 동영상에서 기본적으로 자동 재생을 사용 설정합니다."

#: admin/controllers/CPTController.php:19
msgid "Update Item"
msgstr "항목 업데이트"

#: admin/controllers/CPTController.php:27
msgid "Uploaded to this item"
msgstr "이 항목에 업로드 됨"

#: admin/controllers/CPTController.php:25
msgid "Use as featured image"
msgstr "추천 이미지로 사용"

#. id, used as the html id att
#: admin/controllers/CPTController.php:11 
#: admin/controllers/CPTController.php:12 
#: admin/controllers/MetaboxController.php:11
msgid "Video SEO"
msgstr "비디오 SEO"

#: admin/controllers/CPTController.php:33
msgid "Video SEO Transcription Embedder"
msgstr "비디오 SEO 전사 임 베더"

#: admin/controllers/CPTController.php:34
msgid "Video SEO Transcription Embedder Post Type"
msgstr "비디오 SEO 전사 임 베더 게시물 유형"

#. id, used as the html id att
#: admin/controllers/MetaboxController.php:55
msgid "VIDSEO - Custom settings"
msgstr "VIDSEO-사용자 정의 설정"

#. Name of the plugin
msgid "VidSEO - Video SEO Embedder with Transcription Pro"
msgstr "VidSEO-Transcription Pro가 포함 된 비디오 SEO 임 베더"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Vidseo plugin allows to embed your videos (Youtube, Vimeo, …) with "
"transcription (hidden or visible) to boost your website’s SEO and get better "
"Google Search rankings."
msgstr ""
"Vidseo 플러그인을 사용하면 텍스트 변환 (숨김 또는 표시)과 함께 동영상 (YouTube, Vimeo 등)을 삽입하여 웹 사이트의 "
"SEO를 높이고 Google 검색 순위를 높일 수 있습니다."

#: admin/controllers/SettingsController.php:111
msgid "Yasr – Yet Another Stars Rating by Dario Curvino"
msgstr "Yasr – Dario Curvino의 또 다른 별 등급"

#: admin/controllers/SettingsController.php:135
msgid "Yoast SEO By Team Yoast"
msgstr "Yoast SEO 팀 Yoast"

#: admin/views/inc/step-1.view.php:49
msgid ""
"You can display/hide video title for any video by using shortcode attribute "
"title=\"1\" (1  for true or 0 for false). Read documentation for more details"
msgstr ""
"단축 코드 속성 title = \"1\"(true 인 경우 1, false 인 경우 0)을 사용하여 모든 비디오의 비디오 제목을 "
"표시하거나 숨길 수 있습니다. 자세한 내용은 문서 읽기"
